我好想搵你......

直接問佢係咪忙緊囉
如果係忙緊另一個你就可以收皮自閉

兵仔

我明...

唉

一年

佢無拍拖都唔敢搵 上黎圍爐有咩用

Hea覆都keep到一年
你男定女

完全明白您既感受，我鐘意嗰個都係咁。。。就算主動搵佢都係hea覆或灰剔

留名

同我一樣,問佢係咪忙緊佢又話好得閒但成幾個鐘先覆機

點hea法 單字？

情況似到不得了 我都係呀絲😭😭😭😭

all or nothing囉，直接去馬，得就得，唔得就拮屎忽

角色調轉 我係主動絲
唉真係好攰咖
真係all or nothing
長期困喺依個局都唔係辦法
我哋係咪要面對現實啫？

其實呢要知一個係咪對你動咗情真係好易

條囡明顯知你有feel 而佢冇
想hea鳩你喇樓主

樓主我同你一樣呀

搵到又點 換既黎係hea覆

其實一齊唔到可以做返朋友㗎同埋樓主以後早啲瞓啦

其實我應唔應該真係搵個機會同佢坦白
其實我哋由第一次見到而家就嚟一個月
中間約過四次
但而家好少wts 就算係佢都好遲覆
唔同以前咁
出街佢又主動bodytouch
其實我諗唔透
而家都冇確實約下一次幾時
大家覺得可以點

same

你主動搵佢之後，佢應你話佢冇feel ？

一下要斬攬好傷
巴打諗住點樣療傷？

一個月內見4次 都唔算疏啵..
你同佢出街個陣覺得佢點樣？大家多唔多野講？
不過body touch呢家野，睇下過唔過份／你接唔接受到，如果唔係主動保持番小小距離好D啵

我哋唔算話好多好多嘢講
佢之前講過佢平時唔多出聲嗰啲人嚟
但其實相處落個情況都唔算太極端
我撩佢講嘢 去到佢感興趣嘅嘢就會一輪咀

Bodytouch我接受到
有諗過好冇撓下佢隻手 始終我未試過
如果衰就衰㗎啦

我地已經第二日冇搵過大家
果然我唔搵你 你係唔搵我嘅

我地已經第二日冇搵過大家
果然我唔搵你 你係唔搵我嘅

約約約
次次都係我主動提主動講
我好撚攰喇你知唔知啫究竟😡😡😡😡😡

一模一樣

係咁揾佢 其實已經知道已經唔同左 又驚對方覺得自己煩 唔應自己又諗好多好多 其實好攰好辛苦 但又唔想連唯一機會都無埋

一模一樣
棄已放

佢之前有講過幾忙都好
如果一見到msg就會覆 「要分心點都分心到㗎啦😏」
Dllm 而家真係下就send個msg過去
你夜一夜先覆返我
Online以前都會即刻覆
而家？！
對我冇意思就唔好bodytouch啦屌你
吊住人好好玩？

Fuckboy就係咁
錫埋搞埋都未算男女朋友dklm

其實係架 不過都係做左

都係 跟自己個心去做先
琴晚訓唔訓到

點啊 聰仔 幾點訓

兩點幾先訓到 你呢？

明啊明啊

給你一個抱抱
也給我一個抱抱 好嗎

今晚又黎了

夜晚真係令人瘋狂

即係現在

搵唔搵得番佢當時係幾時開始／發生佐咩事之後hea覆你？
不過好似都好難知 如果佢唔講既話

但你係咪都決心要斷啦？

如果佢會主動有body touch既話，我諗被動／靜極都有限啦
成日要自己做主動 其實都好攰
你黎緊諗住點做啊？

不如你教下我
我都唔知
繼續係咁就真係斷聯
條友仔真係呢

會唔會係佢想要空間，時間咋？
你俾啲空間大家，
喺呢段時間你諗下會唔會係自己做咗啲咩/習慣下冇佢嘅日子，
搵返自己嘅生活，
約下fd，
咁樣可能會好過啲。

係唔會搵到 只會不停係回憶裏面兜圈然後自己痛苦

曖昧左幾個月 我好攰了

有冇諗過對方係fuckboy

好似我damn 屌 我明你心情

多
識左半年

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》